香港人值得落地獄

呢啲垃圾洗地po都千幾二千like
屌你地個腦裝屎架?

最後一戰? 咪撚笑大人個口啦

所以話依家既人都唔知有冇腦 同黑警點打人仲有人撐一撚樣

幾時先肯捨得花多少少時間睇埋內文先落judgement/正負皮?

個post既紅字內容值得讚好喎

起碼有資訊性

乜撚野叫唔醫罪犯?

過去15分鐘, 多左500隻港豬送正評

咁撚口臭？

代PUSH

人哋都只係客觀講個事實姐
報警又唔係佢，佢又唔係做緊嗰間醫院
只係話你知，私院真係有咁嘅守則
等你班人唔駛估港安有冇講大話
做人做到你哋咁偏激
公院私院都唔岩你睇嫁啦，有咩事就等死啦